用緊IPX想轉Samsung

用緊ipx Apple Watch airport ，但因為雙卡問題成日要拎兩部電話所以想轉Samsung 電話入手左一年 Apple Watch 係最新上到網果代，如果係咁嘅話點處理呢啲週邊產品好？

用緊airports

AirPods

買多部機一齊用算啦
換完好快會頂唔順又買翻iphone

屌米 又有auto backup

一係上肥花賣曬俾班乞兒

一係放係到等你九月買返新iPhone 用返

除左買多部用，真唔建議你咁做

不如你買多部三叔試用一排先啦
試吓用android 做主機先好再諗

慢lag 彈app 接受到就得

3星 s9 爆炸lag 倒水電 指紋感測器fail 隨機觸控死區 mon綠線 mon烙印 發熱 通話有問題 無啦啦自動send相比人 喇叭破音
仲有 3星係所有品牌之中failure rate最高

接受到其實無問題

成班ifandog 打手 dllm又話lag又話爆炸又盛，究竟有無用過/試過? 你話係就係呀? 我淨係知iphone X打個機都又熱又lag電倒水，垃撚圾

s9先係香港人用既機

方便可靠

有智障八達通呢點已經好過毒果多多聲
影相又屌打毒果，又唔使柒下柒下迫住用faceid解鎖

Airpods就一定用到，但係Apple Watch就用唔到

得閒google下 唔好做井底娃
3星故障率 27.幾%
apple ip6 先得22% iPhone X 3%

點解係牌子同其中一部機比較嘅

on9仔 apple壞得最勁個部ip6先得22%
全部加埋 一定低過20%
唔想3星顯得太柒都唔得？

吹奏APPLE果位巴打
原來係痴線佬黎

d週邊都係賣去carousell 同 dcfever 會比較好價d

3星係柒，但係未見過人咁比較姐

s9+行貨 想換iphone x
有興趣請留個tg

我不嬲都有google開，唔洗你操心。不過似乎你要留意返唔好段章取義，之餘仲要係到打飛機，因為真係好肉酸 首先你講***嘅故障率係27.幾%，iphone6"先得"22%? 其實你係仲讀緊幼稚園定係智障? 你拎一部機嘅故障率嚟同成個brand嘅手機(當中仲有好多低/中階機)故障率嚟比? 係咪戇鳩架? 另外，***無論機嘅數目同埋銷量都係高撚過Apple嘅，銷量仲要係全球第一tim，你唔撚講? 得閒就睇清楚d/驗下個腦先鳩嗡，唔好做戇鳩仔

究竟你小學畢業未，就算係都唔係全部加埋一齊啦，懞撚 再講，22%姐係10部機入面有2.2部係會壞嘅，五分一多啲機會會中招，咁撚樣先叫"先得" ifandog果然只配用垃圾同比人當狗咁撚 你都係收收皮啦，唔好惹人串你顯到你自己咁撚柒好無

銷量高又點？ 佢係計比例
apple年年新機銷量都差唔多 照加條數唔會差好遠
因為

6 22%
6s 16%
其他都低過10% 除非6既銷量係其他機型既幾十倍啦
咁apple既故障率咪無限接近22%
我話低過20%已經係好保守咁講 整體除時低過10%
所以柒既係你

3星 就是爛 27.4% 故障率
仲爛過華爲 小米 設計同做工真係爛到無得頂 拉埋中低階機黎講 小米 華爲 唔通無做中低階機咩
爛到note7比人禁止上飛機

一年2機同一年十幾機比?
淨係出機數量都唔同啦～

其實我覺得要拎ip比，計Samsung galaxy s系同note系就算。

你有睇上面既圖就明
%不嬲係比例數黎 賣多賣少唔會影響到 除非你話少到一年賣得個100部手機 咁條數先唔準
唔講apple
點解3星 又係做高中低階機 小米 華爲 又係做高中低階機 點解 3星條數咁撚樣衰？無得講啦 3星真係廢

此類數據必須是官方，或者政府單位頒布的才有可信度。

三星被人造假又唔係一次兩次
畢竟大把廠商想將三星拉落黎

我屌，究竟你係真傻定假痴? 銷量高姐係賣得多，咁首先***機既數量係咪多過apple先?咁機多左，有defect嘅機嘅比率係咪會高啲? 第二，"年年新機銷量都差唔多 照加條數唔會差好遠"咁樣都得架咩? 一來咁你不如話得3%啦仆街，反正你都選擇性失明 第三，上面都講咗，機款同埋機既數量都多咁多，故障率高啲唔係都合理? (中低階機打平價戰，用料客觀講會差D，故障率會高D都係正常)。再者，拉埋中低階機黎講有咩問題呀ON9仔? 果D機唔撚係印住samsung唔通係蘋果呀? DLLM 比較就搵一部機既良率同成個brand黎比較，除撚左乜撚野5cheap果D玩具機，全部都係旗艦機黎架wor? 比較點解唔撚係搵返***啲旗艦機黎比較? 輸打贏要呀? 都唔好撚講啦，部iphone6係當旗艦機黎架喎?? 22%故障率都好打飛機都唔夠爛呀? 羞唔羞恥呀ifandog 好心你啦，柒撚左就認啦

iphone 6 lag,倒水電,overheat,touchID fail,死touch, wifi fail, bluetooth fail, 卡headphone mode,死siri,相機outfo,failure rate最高,bendgate

iphone 7 lag,倒水電,no service,低質speaker,3d touch fail, 大量app crash, touchID fail, bluetooth fail,死mon,甩漆,overheat, 差call quality, 有雜聲

iphone 8 lag,倒水電,漲電,overheat,爆earpiece,最重要係考古

iphone X lag,倒水電,綠線,faceID fail,overheat, call delay, 死touch,mon印, speaker拆

i狗全部都係戇柒柒

3星夠話note7爆炸係用家問題
我信嫁

讀中一未？ 識計%未？
賣既機多左 壞既量會多 但係比例上係一樣
唔通生產手機既機器 會因為買既人多少 生產既良率會有變化？
有1000萬人買機 部機器會變80%良率 有200萬部機係壞？ 得100人買手機 部機器又會變99%良率 100部機得1部機壞？

定係你想講3星既用家普遍低質 粗用部手機 用到27.4%既3星機係壞？
其他品牌既用家就錫住部機黎用 所以故障率低過3星？

今年 3星s9缺點多過iPhone X apple又贏

27.4%
照你咁講即係中低階機拖累3星啦
但係小米 華爲 中低階機都做得好過3星bo
又點計？
跟你結論 即係3星連大陸廠都不如

M字額算唔算缺點？

咁首先***機既數量係咪多過apple先?咁機多左，有defect嘅機嘅比率係咪會高啲?

屌你真係睇撚到我眼凸 究竟學業程度去到邊鳩到 ...

張圖 Top 10 iOS 已經話撚左最高 22%
就算 iOS 有幾億款, 最高都個 Apple Average 都只會小過 22%

越賣得多個良率越低真係偉論 ...

唔怪得要做打手 .. 出到去重邊到有人請

An 狗衝出黎㭍

小米華為高階極咪又係中階機，再者，人地又真係比到真實數據出嚟比你做調查先算啦～

咁撚多機唔揀，揀三叔？

仲有Pixel Apple LG HTC

我都想買Samsung 呢家S89 幾好睇
但經驗話我知一年就100%壞....

好似有兩年保，如果冇，買多一年好似都係400

三星就算撚數啦

Samsung 請啲打手連%都唔識計 已經分唔到打手係戇鳩定佢當啲人係戇鳩了

乜撚嘢叫學業程度呀?你作㗎? 咁撚把閉你學歴係咩呀，邊撚到畢業，考左dse未呀?
你係眼殘，文盲定選擇性失明? 中文差就睇多啲書，進修下先上嚟鳩嗡啦? 鬼唔撚知比例係計percentage ? 咪講撚咗計samsung個failure rate係成個brand嚟睇，中低階機用嘅cpu ram都縮咗水，software所要求system嘅spec又不斷提升，咁部機個performance係咪不斷會變差/ 出現問題呢? 同埋你班ifandog個腦係咪裝屎? 好，22% 首先呢個22%嘅故障率係一個令人滿意嘅數字，值得你班狗自豪? 5分1機會會壞機喎? 第二，講撚咗幾多次比較係應該機同機比? 你老母臭閪用一部機嘅數據嚟同成個brand咁多機嘅數據嚟比較? 咁撚樣係公平嘅比較? 唔撚係應該機同機去比較咩下? 自己讀屎片仲係到 judge人，收皮啦

用緊s9+ 好爽

收皮啦垃圾，我拜託你地啲智障ios user繼續食屎同比人撚，千祈唔好轉去其他os拖低全人類平均智商呀